[tablet推介] 求推介一部比較好用既平板orz

求各位巴打推介
想買部大moon小小既俾老豆
佢好鐘意上 youtube
價錢 2000-2500左右？
12inch應該夠佢用
謝謝大家

麻煩最好是 android的 謝謝各位巴打

淨係識3星 sony
台電算唔算易壞

Surface pro

謝謝巴打我上網搵搵